俾返個海灘我！！！

難得放假去海灘.... 頂你個肺！啲大陸旅行團喺海灘又嘈丶又食煙丶又吐啖

真係 CLS! 點解佢哋唔去禮賓府參觀？ 話哂極具歷史特色，打卡熱點！